覺唔覺連登係時候引入口德積分制度？

日日睇post 樓下啲reply個個都叫人積口德 又話咩口德分+10/-10
咁不如真係好似香討uwants咁 引入積分制度
邊個開post冇證據就屈人 或者 對死者及受害者作出辱罵/侮辱就扣口德分
扣到一定數目就ban acc

香港網民真係超低質
口德都要管
事實真係駁唔到先慘

俾個-1你就有

嘻嘻

厚德村住戶雙倍底分

唔好扣我口德分啦

樓豬已-9口德

我都覺香港網民真係超低質
開post冇證據就屈人
單ptgf搞到連尼住俾人屌老母